咁低息，收嘅租金已經多過供樓千幾蚊......

啲息口可唔可以再低啲，補貼埋管理費、各種稅項

有冇計錯數啊
現價計肯定係供貴過租好多wo
仲未計管理費

借問聲你這幾多成先講得出呢句說話

現價 應該要四成首期 先租金》供樓

如果幾年前樓就無得講

點止多千幾最新statement年息1.65%

好明顯係早年買落樓價升左50-100%
現價買600萬樓供30年,月供21-22K
租連埋管理費12-13K左右

正解

h+1.23供平左千幾

仲有冇得跌

師兄搞笑

放租合法係借5成
600萬樓供30年 月供11/12k左右

我租金>供款50% wo,
大家個成數都唔同點比呀,

用下腦啦

香港有一半盤都可以向銀行投訴了
尤其是九龍區
一堆未低過6按出租

應該係向HKMC等等投訴....
銀行唔理

如果HKMC多人做野樓價跌左十世啦,
HKMC啲高層自己都要炒樓點會搞野呀

同向監警會投訴一樣

香港好多機構都係垃撚圾,無存在意義, 唯一意義就係守住權貴套遊戲玩法

如果跟足規矩，五成按揭先出租
都有可能租貴過供，多數應該差唔多
但如果只當供樓利息係支出（本金部分的確係資產）
咁租金收入一定多過供樓支出

嚟緊嗰期1.53%